有無巴打留意到呢排地鐵成日有人嘔呀

前排連續兩晚係觀塘線上車都見到地下有一堆嘔吐物
上星期五仲要有條友係車廂入面一路行一路嘔，專登行去其他乘客隔離嘔
屌你老母，到底係有病定係仆街地鐵車廂太焗？
痴撚線呀搭程車想安安樂樂都唔得

唔鐘意咪搭的士囉

又係觀塘線？我又見過！唔知係咪同一個人

我都想出入可以搭的士

大陸仔樣 目測米六都無
行幾步就嘔兩啖咁

喪屍

呢排西鐵都成日有人嘔

幾撚似，條友眼神好空洞

霍亂 痢疾 傷寒？

喪屍吧

有咩病散播緊？

有無玩過瘟疫公司

今日返學校有人嘔呀

就算冇人嘔
車廂入面好多人都好似病病哋

死人啦

樓價終於跌

好彩出入唔使搭地鐵

屌仲玩緊

馬達加斯加

早兩日12點幾見到個呀叔溫溫鄧鄧咁
一野達左落地下, 跟住地鐵職員到左問佢野
佢完全唔識笞
問佢去邊, 時間, 全部唔知
同佢講佢係KT同已經12點幾佢仲有小小驚訝
好似完全唔知自己點解係度咁